是日午餐 燒鴨豬脷飯

燒鴨夠肥好食
豬脷都好撚正
但個飯好dry想有條菜
食飽係公園坐到2點先返公司
不過今日好撚熱

又冇薑蓉

太厚

菜都無條

點解唔同女同事食呀

20蚊？

食完盒燒味飯
都係無菜
係咪依家通常都唔跟菜

食雞咪有

厚身肉感好

係呀屙唔到屎點算

我食咗個元氣定食

跟一條菜心

點解？我都想知點解

34算係咁

好似平都無菜
貴少少先有條菜

$26
有返條菜會滿足d

豬脷正

貴

你聽日自己整定幾條菜去加餸

都幾好味
再興

仲要軟骨好屈機

咁我加碟油菜算了
沒有錢解決不了問題

垃圾
走啦你

我係咪太落後 第一次見有豬脷

豬脷牛脷都正